睇住香港，人人有責

加入警隊，實踐抱負

如果你地真係想睇住香港就好心正正經經咁做警察啦
唔係搞下事或者上forum 9up就同人講自己睇緊香港呀

樓主五毛

我請事實姐
想睇住香港唔通上下網就做到咩